有無巴打現實見過啲蘿莉控

好嘔心
有日餐廳無意間見有個人喺度睇蘿莉漫
又肥又臭
頭油垢面

動物台啲人應該都差唔多

真正戀童毒撚仲嘔心呀

上次約樓主出黎,真係好核突,又肥又矮又多油

sor

油塘毒撚

冇 身邊靚靚仔仔180就有

屌你牙

我牛頭馬面毒撚

我睇comic lo算唔算？

算
死變態

識個mk仔係蘿莉控

mk仔唔可以頭油垢面？

讀書勁

真正蘿莉控宅男應該唔會出街同更加唔會自己一個坐係餐廳 樓主下次作故作好啲

利申 已經五年冇出過街

俾人講中左